屋企有曱甴竇..

之前屋企好少有曱甴 至從上次打完風
開始多左 細細隻 德國曱甴黎
昨晚個朋友仲見到佢地扑野..
但無打死到 可以點做？

用啤酒陷阱浸死佢地得唔得

點解無打死

已買煙霧蛋